[連登力量]今日唔見左個朋友想揾返

我個朋友係隻熊仔公仔
今日帶左佢出街影相就唔見咗
最後一次見佢嘅地方係海洋公園個灣景餐廳
5點左右去到油麻地地鐵站有響個袋到拎過嘢出嚟
之後又去過電影中心都有摷過個袋
再打開個袋就唔見咗佢
我估計最大機會應該係響灣景餐廳/油麻地站/電影中心唔見咗佢
希望強大嘅連登仔可以幫我揾下佢

(第一次開post 唔識貼圖)
佢個樣係咁嘅

聽日會再打電話問下op同去下油麻地站睇下有
冇人執到
我諗唔到仲有咩方法先揾佢
所以先響連登開post

我同佢20年朋友
雖然唔係啲咩名牌公仔
但係我同佢有好多回憶
好想揾得返佢
希望有人見到嘅可以執返俾我
多謝大家！

剩正評有用咩。。。推下啦

好得意

推

例排都要響你老母架啦

我黎推post

多謝大家

推下

希望佢可以好似陶瓷娃娃咁識返屋企

推

希望清潔阿姐都睇連登。

Push

咁醜樣嘅

希望佢太醜樣無俾人執咗

唔見公仔真係同唔見寵物一樣咁擔心
我幫你推下啦
希望你早d搵到

幫你推推

而家個世界咁物質
你都咁珍惜呢個公仔
希望你搵得返

發現唔見咗已經即刻去咗問
站長叫我去報失

推上天花板

會搵得返既！ 推啊推

幫推 希望樓主拼得番

幫推

推推